台灣總統蔡英文回應支那學生打香港學生同拆連儂牆事件

蔡英文 Tsai Ing-wen
·

不管在校園裡還是校園外，任何暴力行為，無論施暴者是什麼身份，我們都不會容許、更不會姑息！

近來陸續傳出，來台的香港學生因為在大學校園內聲援反送中，而受到部分中國學生的暴力攻擊。我要很嚴肅地說，台灣是民主的國家，不是極權的地盤！在這裡我們包容不同的意見，但絕對不會接受用暴力的方式，對待不同意見的人。

現在政府正全面了解事情的狀況，我也要求主管機關，一定要積極處理，這樣的事情不能再發生！

難民法搞左未 抽水食人血饅頭就叻
獲獲都要沖出黎刷選票

小粉紅又助攻good job

遣返啦

佢唔衝出黎刷你仲驚
佢奶撚左共台灣都收埋皮

蔡韓而家支持率5X%對2X%
再搞落去你叫國民黨跟韓市民點撐落去

搞到上總統到

對比歐美日本 台灣為你幅牆都總統出聲

全撚部遣返啦

英國係最廢

你睇柯P就知

👍

小英

好型

又罐頭

我係香港人都唔讚成難民法

問題係一開波係到抽水食饅頭 乜鳩民主燈塔
仲話要搞難民法先
食飽食爽完就當冇件事兼不介入
成班奶台撚仲十下十下奶黎奶去
仲未提班台仔政棍同上流精英點睇香港
已經係奶台PO屌左N次
成班傻屌仲係到我係台灣人呀HI
算吧啦 冇撚得救 等睇幾年後BINC

利申:台灣政棍精英出產地

其實台灣真係一個奇妙既地方
中國又會死咬話台灣係佢既
但台灣係可以民選政府

中國根本冇理據，淨係識不斷賄賂各國杯葛台灣

唔緊要啦
佢都係睇美國頭

趕班生番番去大陸

台灣內部對難民法好有爭議，就算泛綠撐香港既，都唔係個個支持，冇得攪。

其實只要實際上支持（特事特辦），何必強人所難？

全部大陸學生番大陸 取消簽證

又得個講做D野反共得唔得阿英文起碼唔好俾人舉5星旗啦

英文
不過台灣果邊D弱智撐中人士好似好反感

取消班大陸西既簽證啦

早個排立咗法律反中國間諜

跟機整番條人權法案保障下香港人同在港國民啦

第一個反難民法係香港人鄭立
而家香港日日150
台灣比香港人任入同轉帳150有咩分別

入左藉台灣啦仲香港人

義士到依家係台灣仲安全已經好夠

一黎就升級到外交層面

推

台灣對難民法有懝慮不是沒道理的
畢竟有個難民在香港出生然後在台灣選上總統

今天如果還是他當總統的話
可能只會幫香港辦徵文比賽而己

又送子彈

不嬲都互惠互利架啦
唔通你覺得美國個個人真心幫香港咩。。。
不嬲都係中共多一個敵人都可以分散佢戰力

自己係咁屌150又拍望人難民法

又話唔比去台灣.?點解仲有大陸學生?

幾年前報讀嘅唔通迫人退學？

解釋下比人抽水食饅頭互利左香港邊忽

屌啦自己睇新聞啦
係條英文一開始瘋狂抽香港水又吹奏民主燈塔
難民法佢自己口響響講嫁
算啦 政治智慧又冇 新聞又唔撚睇
人地UP兩句就高潮噴水奶到出汁 自己都未搞掂走去講乜撚野幫台仔獨立
次次奶台PO都有呢D友仔
而家都懶得打一大堆野解釋
留名等幾年後我係台灣人呀HI

幾時私鳥返啲支那留學生？

有部分台灣人係覺得香港係支那一部份，好唔想香港人以難民身份過去，所以唔好旨意人地推難民法，容乜易佢自己都連任唔到
利申睇dcard睇到

d支那人咁橕支那
緊係要番支那讀書啦

9UP無成本 我估計係蔡英文受到香港兒女既壓力
流亡得台灣果班肯定係勇武到極致
台灣政府一定有透過中間人叫佢地低調唔好生事
但連續爆兩單咁樣港生手足被某國人打
我諗係台灣手足忍唔到
同台灣政府傳左話，官方唔出面解決呢D無法無天既行為
台灣手足就去召佢地神獸
所以蔡英文政府一定要做野

無論點都好，人地已經幫左好多
黎緊929又有大遊行聲援香港
各位手足一定要心懷感激

發現好多人成日話台灣食人血饅頭，但係我認為我哋唔可以，亦都唔應該要求人哋幫到我哋盡。始終不能要求別人為自己搏命，有惡鄰居的不只我們。

再來就是他們喜歡當我們政治提款機有乜問題？現在這一刻，最重要的是破壞中共的算盤，只要能扳回一城的，我認為無論是英文、喇嘛、新疆⋯⋯只要能幫到他們又唔影響我哋嘅都可以接受。

唔好話幫咗人哋就要人哋點樣回報，搞清楚自己嘅身分，我哋可以請求別人幫忙，但是無權要求一個主權國家的政府為我們做嘢

2件事黎wor ching

呢D野就梗既
但係呢度D奶台撚
政治現實利益乜撚都唔去思考就去奶來奶去真係好撚失智

咩兩件事

遣返

難民法＝中國人>香港人>台灣人
然後完成台灣殖民～

搵唔到新聞，可唔可以比link睇下佢主動話要立

難民法開咗 到時香港人同支那無分別

有 今年都大把支那黎讀

6月頭6月中個期
個時睇到已經覺得吹水 個時運動一開始就話要難民法就係借個機會踩香港
同坡狗拎住部手機上美國晚宴唱衰香港一撚樣
到而家我既猜想真係完全正確 除左抽水踩港呃選票乜撚野都冇幫過手
連條吹水怪郭文貴都屌到仆街

遞解班生番出境啦

全部返屋企啦，加永遠blacklist

佢哋係咪驚小英選唔撚到

脫左歐之後就要奶共

我淨係搵到gphone叫佢立佢笠水，搵唔到佢主動話立啵

港共借台灣過橋，比人抽返水唔係好過份聲，肯聲援仲想點

送班支那狗入監房坐完踢出境啦

屌講埋最後一浸
而家佢地玩法就係走坡狗路線
一邊借香港搞事機會同美國拉關係
另一邊繼續同支那做生意發圍
打民主牌搶移民人才
同坡仔一齊分左香港塊餅佢
班奶台撚乜都唔知就係到奶奶奶
又唔知連乜撚野署 ON99咁
當正人地獨立左比你移過去做台灣人
人地當你中國香港狗咋傻屌
同班解放雙非解放七年既ON9左膠一樣咁ON9
唔撚怪得之樓又買唔起醫生又冇得睇
咁撚慘真係自己攞黎賤唔怪得人

大家同台仔打機都要輸出思想

仲晒錢養

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

我愛英文

蔡英文有主動提過要難民法？

利申：台灣政棍精英出產地

主動提肯定有 新聞我而家都搵唔番 但唔肯定100%係唔係佢親口講
都成幾個月又唔係咩重要料 不過呢D鳩UP吹水野除左條英文蔡都冇咩人會跳出黎講

上次開post條友驚攪大佢
一早話要攪大佢先無事
蔡英文都出聲
邊個會整你

唔使跟架啦
而家屌緊佢話挖石油冇講過
佢選個陣已經講左好多次,而家話冇講過
同迪士尼、請阿諾黎、請阿GEM黎、做滿四年任期一樣
都係空頭支票

都係快D罷免佢唔好撚煩啦

抵死，用咁多錢統戰都無用

小粉紅死番大陸啦

多啲黎密啲手，越搞事蔡英文就高票

冇咩點
坡狗成日搵機會唱衰香港我一直屌
而家條英文抽水食人血饅頭結果聲大大冇貨賣我一樣屌
我仲記得之前有條支那留台生拍片反共定乜撚野
比中共迫佢大陸家人斷佢金援
留台生好似發左聲名定寫文求助
班台仔就捉撚左佢上去電視節目到問題佢係咪想呃台灣居留權
真係小家到仆街 後藤新平對呢班友仔既評價過左成百年都係咁適用

俾人打同打人嗰個都住我樓下

在台港人make d noise
趕班大陸閪番中國

至少佢幫手擋住中共
唔通俾國民黨或者柯p 執政，俾中共入侵
到時香港直頭收皮，基本上香港係做俾台灣睇
你所謂出黎解釋都係人都知，只不過而家阻中共最重要
食人血饅頭最重要幫手燒中共，如果食完之後照俾中共食先係問題

個個地方都排外，佢唔立都情有可原，同埋唔去台灣咪去德國、美國，佢立唔立唔大問題

如果件事發生係英國

英國有冇人出聲呀

阻乜撚野
一直都係香港頂係台灣前面吸火
班台仔邊串你中國香港邊企係後面吃屎
企係香港利益角度拉埋佢地落水先係路
佢走甩左仲會理你班中國香港狗咩

同埋預撚左架啦，民進黨
只不過要幫手抗中共又係得佢

佢擋得住支共，香港比幾多人血饅頭都無所謂，香港台灣可以話係命運相連，無左台灣，支那就無必要keep 住一國兩制，可以即刻收皮

搞清楚個概念先啦
香港還香港
台灣還台灣
分開嫁 唔好撈埋一舊講
港台關係實際上同港坡關係差別唔大
只不過大家都係共同受害者咁解
甚至可以講係零和關係
奶次前諗下先OK

咪弱智啦，港台點會分開，兩個都係支那大一統計劃，用下腦先出聲啦

搞清楚咩叫人血饅頭先，我個人就認為佢撐唔撐香港都無助選情，民進黨民意反超既原因係台灣人睇到中共既仆街而唔係同情香港，而好老實香港仆唔仆街台灣人係可以唔care，但實際上台灣亦有為香港人伸援手，仲屌？幫你只係bonus

係你自己話難民法佢講，叫你比link又無

人地比港共屈左咁耐，講幾句又人血饅頭，聲援你香港人又人血饅頭，唔撚聲援你又話人地恐共，你想點先

咁要諗下大陸黎果150 vs 去台灣既香港人質素喎

台灣從來冇信過一國兩制
支那都知佢地唔信一國兩制
佢地一直玩既係九二共識
係習種ON撚99忽上腦拎番出黎講先比條英文起死回生到
支那要係香港行一國兩制係比國際睇
尤其D外資 同台灣冇關係 係班台仔自己吹水攬上身講到好似冇台灣香港就會玩完咁

老老豆豆唔搞掂中共佢點走用
就算佢唔搞難民法，一日唔收台灣一日中共都要收番
而家根本佢都係一齊死，個邊紅媒入侵都勁到仆街啦
同埋搞難民法，一個唔覺意人地唔鐘意，俾國民黨上位就食屎
仲有台灣同香港一樣有啦，呢度都大把十八廿二係到玩fb ig，然後笑柒班示威者

多論多與少 有幫你就應該多謝
無野take it for granted

真係冇撚得救 一個共產黨都有N個派系利益沖突啦
自己一廂情願諗野諗到ON99 以為港台難兄難弟咁
真係我係台灣人呀HI

Push

你講d 野錯撚晒logic喎，唸清楚先講野好喎

我幾撚時話過恐共 剩係識老屈

東吳同義守大學都有小粉紅撕紙 有幾位朋友係呢兩間讀 依架係輪間咁守住連儂牆

台灣無撚信過？
到時搞搞下就會變一國兩制香港版啦
之前韓國魚幾撚多支持者，個個只要諗住佢上位就搞咩民生又成
到時就變左一國兩制就遲啦
香港就係keep左馬照跑舞照跳先搞到咁
初初一國兩制咪又話港人治港
到時同中共deal完，搞搞下就食埋台灣啦

屌
冇得反駁!

咁咪因為中共打壓香港反送中先突顯到中共仆街
咁撚樣都唔係人血饅頭 D小朋友野野比人打到噴血嫁

打靶啦

台獨小粉紅

得啦台灣人呀HI 你最岩LOGIC

返大陸啦班仆街

個打人大陸仔唔死都勞改十年八年

有背景個d都去歐美讀書

中共不嬲一次過要打晒，人地玩紅色入浸勁過你所講既野啦

就係冇撚信過
條英文做咁多年比人屌足咁多年
本來就收皮結果習種拎本一國兩制白皮書出黎耍白痴
條英文反對先拉番起個民意支持

係咪香港人要求林鄭推送中，幫民進黨助選？

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你講乜撚野呀
香港D細路比人打到仆街 又性侵又剩
條英文就拎黎做大選談資 仲加幾句暗隊香港
咁撚樣都唔算人血饅頭?
結果乜撚野都冇實際幫過
之前著草去台灣個D都有人開過PO講過得幾慘啦

真！感覺台灣！我愛台灣！

咁型既小英
抗共第一人

奇咩妙姐，中共從來冇統治過台灣，人地本身就係一個國家

笑而不語，條光頭佬上位就唔係咁講啦
中共洗完腦就個個話無所謂啦

正！咁先係真正嘅盟友！

當然！

依家呢個時勢有人肯得罪中共幫你你仲咁撚多野講
就算佢咩實質幫忙都無
講都對我地提升士氣 因為知道佢係支持緊我地
不嬲都係講 自己香港自己救
人地幫你(無論係咪實質幫)都係我地都應該支持

其一啦
其二我地抗爭又唔關人地事 點解要無啦啦打搞人地覺得四海都係家 人地唔立係道理囉

靜靜雞踢佢返支那啦,去得台灣點會做學生,九成共青團間碟

如果人人都去得台灣
你估藍絲唔會跟埋去？

有愛支病就番支那，除非係間諜

香港人權法案過第一關先出聲

佢拎呢件事黎助選還助選，但無一個香港人既血係為左幫民進黨助選而流，如果咁都算人血饅頭，咁美國應該收左好多北韓中東難民

得咩罪中共
而家中共都係想食台仔 得唔得罪都一樣
我講緊係一直以黎港台都有利害沖突
台灣跟本同坡狗一樣等香港死
只不過冇直接奶共咁解 但係一樣不介入割得徹底
成班係到FF咩港台一家親乜撚野 又要連署又係到喪奶
精神台灣人ON99咁
人地當你中國香港狗睇下幾時有得分你塊餅
條英文已經食人血饅頭抽水抽到爽
仲未知醒 算啦 講到口臭

逐佢地班支那豬出境未

比人哄兩句就可以提升士氣真係好撚西利 升到150係咪可以出超必 可以打死幾隻POPO?

支持驅逐出境

佢食人血饅頭咪比佢食
有咩所謂 好過比隻奶共光頭佬做總統啦
我都係果句
我理得佢幫唔幫我 佢係意識形態上面係支持我既我就支持佢
講到尾你咪又係私怨行先 你搞撚掂左港共中共先屌台灣啦

咁你屌到佢唔撚再支持香港有咩好處

係呀,利申:義守新生

台仔通常會形容呢種行為叫"消費"
不過通常都係只准自己消費人地
人地消費佢就會爆氣
姐係而家條英文消費香港比人打到仆街個D小朋友R著數
你覺得做到精神台灣人好開心係你既事
我覺得班小朋友比條英文消費好不爽 OK?

咁點解子瑜會比啲蝗屌

喺度屌台灣屌蔡英文係乜事 人地幫係人情 唔幫係道理 人地自己都立立亂 點解要講到人地唔即刻收容香港人就正仆街咁 奉旨㗎？講到好似看透人底牌咁 人地邊忽比你睇到同坡狗一樣想香港死？就算民進黨係食人血饅頭 佢肯出聲屌鳩中共 由得佢食又如何？

間大學即刻要跪

到時唔出聲驚死你唔屌咩

政治關係不嬲私怨先 意識形態之前係國家民族利益優先
唔通人地講兩句哄你開心就拎埋個屎忽出黎比人屌
玩大愛左膠意識形態?咪房屋爆炸醫療爆炸人口爆炸
第時班港豬有病咪訓係條街到等死囉

佢不嬲都唔係支持香港 屌唔屌都一樣
你係到覺得佢支持姐
自己係到FF乜撚野一家親

點解唔見啲有骨氣嘅大陸學生罷讀，集體回國？

你話消費就可以，但唔係人血饅頭，因為香港人係無台灣大選投票權

咁不如你指教下 點先叫支持香港？

支那仔唔洗回國 台灣都唔去
唔好口講一套 身做一套

至少人地口講係支持
以小人之心度君子之腹我無野講
呢個係你既自由

屌 正確

你可以點？

搞埋台灣—香港人權民主法好嗎，小英

蔡總統

太柒救唔到

廢佬is everywhere

台灣不是一個人可以決定所有事的地方
政客們再廢，做決策還是要考慮背後的選票
這次事件台灣民意上多數人對香港的抗爭是支持的
但要付出什麼，卻有多種不同的態度

多數人願意依個人的能力口頭或實質上支持香港人
但不代表政府必須滿足香港朋友們的所有要求

其實人地食人血饅頭又點
你期望人地有義務要幫你?

呢個世界得英國先係有義務一定要幫我地

on9, 抽左對你有利定有害先

最應該做野反共嘅就係台灣 但係佢地似係係度食緊花生 睇下如果香港人失敗咗 下一個就係佢地

我屌佢抽水食饅頭又冇屌佢唔支持
佢不嬲都冇打算支持
你想要佢支持你自己諗

咁大件事梗係要啦 啲蝗遺返返去食草啦

共產黨咪唔使刷選票囉 on9仔

君子之腹

最大問題係香港人 好多其實係大陸出世 落黎香港

人地把口講左支持就係支持 乜撚野食花生等睇戲

我屌條英文你又可以點?

人地唔屬於聯合國，冇義務搞難民法
你自己都唔讚成香港搞難民法啦
唔好成日覺得人地欠左你

而家冇迫你班台仔支持
叫你地英文唔好成撚日抽水又借D倚學坡狗眨港捧台
好撚噁心 香港D小朋友比人打到仆街唔係為左比你條英文抽水撈政治利益用

個個地方有奶共嘅藝人就係中國架啦咩

係呀 冇義務
我冇迫佢搞難民法
係佢自己一開波大大聲抽哂水 又話乜撚野民主燈塔
難民法係佢自己提 提完抽完水就當冇件事
而家唔撚問得?

韓國魚多撚謝你地班蝗

入左台籍未呀

未入籍你都係中國香港人冇得刷WO

但問題係，香港人比人打都唔係為左幫蔡英文丫嘛

而加件事係中共欺壓香港，民進黨支持人數上升
如果咁就有責任幫香港既話，咁小英係咪都應該含下習種條撚？因為無中共打壓香港，民進黨都無咁多支持

喂阿 唔夠講咪認左佢囉
咁樣有咩意思? 証明自己水平低?

佢「自己提」難民法嘅新聞 隔成幾頁你搵到未？

試下遣返先

你理得人地消唔消費？咁美國國會議員係咪又係到消費香港人？佢地又唔係佛祖，無利益會幫你？事實上係香港人死唔死都唔關台灣事，人地有美國撐腰，反而出聲會俾中共用小手段搞。有出聲/幫到我地咪得囉，係大事大非面前個人感情要放埋一邊，唔好因為自己唔爽就屌同路人。

啱啱先開學，俾晒學費，跟著就被踢出校遣送返大陸

傻的嗎 冇屌佢唔幫手
係屌鳩佢抽水食人血饅頭
睇撚住自己同胞小朋友比人打到仆街
然後比外人拎黎抽水政治資本
難民法係佢個時自己抽水吹大左既產物
拎完著數就當我冇講過 即刻不介入完美切割
咁撚樣比人借D香港小朋友拎著數 乜反應都冇
仲問點 港豬真係港豬

首先佢要係同路人
一個唔撚幫你仲成日抽你水搵著數都可以叫同路人
自己一廂情願港台一家親就FF到人地都當你係

去英國領事館請願我真係笑咗

u win

低極都可以係同未來政棍交流
點都好過對住新聞打飛機個堆既

無source就唔好實牙實齒啦
人地質疑先話唔肯定

做乜唔回我如果佢拎中共打壓香港呢件事黎助選，就有責任幫香港既話，咁如果小英選到係咪應該要奶下共？因為中共都有比佢消費

岩 有啲野可以枱底做 但唔可擺上枱面講
就好似香港國民教育冇獨立成科但暗啞底改教科書同教材

何以戰？ (長文)

好撚精彩 自己不斷FF人地想香港死就屈返人轉頭 難民法又搵唔到新聞係佢自己提出 聲援又比你當人血饅頭 問你應該點幫又唔願講 巴打真身係健吾？搬一大堆自己想像出嚟嘅諗法強加人地身上 難得人地出聲又要質疑人地用心 唔講以為你訓佢床下底晚晚聽到佢發開口夢話「我想香港死」呀

唔夠講就轉話題 完～

都講撚左 冇屌佢唔幫手
係屌佢拎比人打到仆街既小朋友為自己撈本錢

完你老母咩 自己拉開話題話我水平低
唔夠講就掉番轉話我轉話題
ON撚9

就FF黎講

FF人地別有用心

點都好過

FF人地同你一家親
一廂情願係到打飛機
幫人打埋飛機仲要問人地舒唔舒服個種

算啦 要講都講完 擺低睇下點囉
我就等打臉
又或者多一批新既我係台灣人系列
冇乜所謂

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

唔認同，佢係拎中共既衰野為自己撈本錢多啲，香港人被欺壓係被動，香港人慘唔慘從來唔影響台灣人，影響佢地既係中共賤唔賤

你不如望下自己打緊乜 你FF毒都中得甚深

其實你眼中只要某國領袖因為聲援香港而升民望 就比你當係食人血饅頭㗎啦 分分鐘講句為亞馬遜森林祈福都會比你話佢抽小動物水 講到尾咪又係你自己猜度人 唔係話一定要完全信對方一片丹心 反正每個政治人物都各有盤算 但人地簡單直接出咗聲都仲要比你屌返轉頭 就好於理不合囉

唔好抽水，冇香港學生同大陸學生去台灣讀書，台灣大學錄取率高達97%，交夠學費就可以讀

2015年資料，世界第一富國盧森堡嘅大學錄取率得19.4%，澳門嘅大學75.6%，香港嘅大學68.48%，中國嘅大學43.39%（一半適齡學生畀人篩）

台灣是民主的國家

應該一早block左個傻仔
完全同浪費時間

連傻仔都嘴唔贏仲想攞尾彩

全班排支

612 721 811 831 新屋嶺

人地台灣只係Under美帝
佢唔係主權國家
佢根本無料無能耐去support香港
佢食人血饅頭同9UP撈本錢我都唔會怪佢

你成個怨婦咁屌人
期望台灣去做野幫手只係不切實際

唔好浪費台灣資源
直接扔佢地番大陸享受祖国自由空氣啦

啲支那人真係好低等

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

大家好， 連儂之路既搞手希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

台灣好似收留左手足

個分別咪係到 你聽完覺得佢講既係支持香港

我聽完覺得佢係外交辭令扮野 實際借香港同班小朋友抽水撈政治資本

係呀 實有其他政客都扮野支持 呢個咪手段高低囉 人地扮野得黎可以接受
有D人扮野就扮得好撚噁心

擺低佢睇下之後點囉 佢真有係有心實際幫手打我臉我都高興 咪睇下囉

驅逐出境啦

又贏了

全部遣返

低調啦
英美大國都會衡量過先落水啦

點解要咬住台灣唔放？
台灣喺國際上都無POWER
自己內部又好多問題
人地一定要幫你？

掟哂返支那啦

香港人係生係死從來都唔係台灣人關心既事，咁又何來政治本錢台灣人係關心中共仆唔仆街，所以香港係點人地係可以唔洗理，而事實台灣係有做野幫過香港

歸台派

講緊蔡英文既政治本錢
唔係台灣人既政治本錢

係呀 冇義務幫我知 成日都想屈我因為唔幫就屌佢
我屌佢係因為佢拎香港同班小朋友黎抽水

柯P其實仲仆街啦 佢擺明係走坡狗路線TIM 成日串香港 但係人地冇拎小朋友黎幫自己抽水咁撚噁心呀麻

隻蝗蟲咁鐘意支國 送佢番去讀書

同生番無分別

如果台灣人根本唔關心香港人，咁對小英黎講又有乜價值？佢係消費中共有幾仆街呢個點，唔係消費香港人呢個點
假如香港水災死左好多人，然後小英話如果我選到就會幫香港，咁樣先係消費香港人

小英BB

可以睇到中共有幾仆街個原因
咪就係因為黑警呀支那五毛打壓香港個D野
裡面最慘既咪就係警暴性侵小朋友個堆案例

你話個因係中共仆街 我話中共仆街個因就D小朋友比共產黨打到仆街

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

其實你點定義「拎小朋友嚟抽水」？即係提下香港年輕人就叫抽水 聲援下香港就抽香港水 咁其實佢可以粒聲唔出啦 出聲仲要比你屌鳩佢立心不良 咁不如你直截了當啲 叫佢唔好干預香港內政啦

同埋其實你唔洗唔認自己屌佢唔幫喎 難民法新聞呢 你未搵到係咪？

正正因為有呢D小朋友比人斬到斷手斷腳
打爆頭又性侵 警黑合作
先突顯到中共仆街

小英 型到

難得人話

英國連台灣都不如

係呀 佢唔出聲抽水我唔會屌佢嫁
唔出聲我就屌 我屌撚左半個地球啦
我已經講撚左咩原因屌佢 你要繼續屈我因為唔幫就屌都冇辦法
篇野6月既我而家就冇記錄啦
我冇諗過要BACKUP新聞拎黎打嘴炮
你要點諗我小人怨婦咪點諗囉

十月一日6pm全世界一齊唱《願榮光》好唔好？
無論在香港，在任何一區，甚至全世界各地，同一時間一齊大合唱!
要話畀全世界知，香港係唯一一個城巿十月一日唔唱中國國歌！

最好不過

mola mola
國民黨滅黨啦
都苟延殘存咗咁耐

係蔡英文比較親民啫

不過好代表到台灣

（純粹個人意見）

辣台妹

多謝你啊小英

等老衲嚟台灣打支共清理門戶

事實係人地用總統身份支持香港，抽唔抽水又點？有幾多個外地政府敢出聲支持我地？有好多人連水都唔敢抽你又睇唔睇到？成日諗住自己高人一等話人抽水，你又知唔知咩叫各取所需？蔡總統攞到政治光環，我地又難得多個「邦交國」可以用黎做文宣同提升士氣。請問佢抽下我地水又如何？我地會死多幾個人？

好難理解條友思路 到底佢係咪一日到黑都妄想緊人地陷害佢 請佢食飯就一定有落毒 蔡英文同佢係咪有私怨

個個指控都講到實牙實齒咁但乜證據都拎唔到出嚟 一味鬧人地為抽水為利益又好想香港收皮咁 不如話自己住總統府聽到蔡英文同佢訴心聲啦

台商票深藍票種票技巧
香港人領教唔少

台灣係時候驅蝗

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

唔講蔡英文住
就問你邦交左D乜野 人地點樣當你邦交國法
香港取左D乜野所需
佢抽水唔係因為佢有勇氣 係因為中共擺明要食台灣
佢抽唔抽都一樣 咁不如抽黎R著數

既然你咁大方覺得香港D細路比人打到仆街咁撚慘仲比人拎黎做政治談資冇問題既
點解要對我屌蔡英文斤斤計較 屌下蔡英文抽水食人血饅頭香港要死幾多人?

FF人地同你難兄難弟港台一家親台灣好香港好
結果人地兜口兜面同你講不介入不難民
叫中國香港叫得仲大聲過D大陸五毛
實牙實齒話人唔係抽心真心愛港
一味妄想CONNECTCONNECT
不如去總統府同菜菜子結婚做佢心中最軟那一塊好過啦

唔好話咩連台灣都不如啦
講到台灣好差咁

No offence to Taiwan
本來英國係一流大國
宜家墮落到三流水平
唔計有民主，連香港都不如

到頭來你咪又係怨人唔收香港人做政治難民 其實既然你咁睇唔過眼 不如分享下如何聲援香港嘅同時又可以唔洗好似你講咁「食人血饅頭」？而家人地出句聲幫口 只係能力所限冇直接修法 就比你屌到佢蛇蠍心腸咁 係咪粒聲唔出就最好？係既話咁你叫美國都唔好干預香港內政啦 侵侵日日叫習總great leader呼籲佢妥善處理香港問題 又抽水又食人血饅頭係咪？仲有成個post由頭到尾只有你一條友不斷repeat「難兄難弟港台一家親」 其實你興趣係咪塞字入人地把口再屌鳩人講嘢唔啱聽？

唔係怨 係事實陳述
你FF台灣當你係兄弟打救你
我講事實比你聽
又開始想屈番我

你咪又係係咁塞字落我到兼屈鳩我 扮乜野
你覺得台灣撐你係事實WO

台灣是國家

我而家唔係屌佢唔幫
佢要睇戲就埋位坐低
拎香港小朋友黎撈政治資本就係噁心

美國>台灣>日本>歐澳>>>>>>>>英國

係呀 人地開到口講支持 至少係一句聲援先 冇證據之下我唔會倒轉頭質疑人地立心不良囉 既然你咁不滿個事實 咁有咩高見指教下？

算吧啦 嘈唔出結果嫁啦
放長雙眼睇
佢有心幫打我臉我心甘命抵
就算唔係我都可以見證我係台灣人系列誕生

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

民選嘅總統先會重視人民

屌你, 人拉到未呀

不告不理
如果冇報驚又冇敲電鈴 一定冇人理你
根據個人法律經驗 就算告左99%冇事
加上教官一定想自行收你皮唔會比你搞大件事

好撚多詐騙犯 一直呃人一直比人告
告左十年都係乜事都冇
司法官朋友直接講冇辦法處理

支持小英
打9支那仔

就咁放佢走，綁係戰艦上面做力場啦

係台灣既留學生唔撚洗驚，你怕人搞你，但而家台灣最大粒個個都出聲撐你，有人搞你即刻登報搞大佢，唔撚洗驚呀知唔知

我無法完全看懂粵語，但大概猜的出來，你怨蔡英文得益不做事，好吧，蔡英文欠你的，你盡量罵。

台灣正逢選舉年，每件事都可以操作為選戰獲益，若你這麼堅持得利就要付出的正義

那麼，蔡英文為自己說過的話負責，他不代表不投票給她的台灣人，即使總統票投她，也不代表需同意她每項決策

講白點，多數反中的台灣人與港人沒太多民族情感

支持香港人是為了同情、為了共同對民主自由的追求、為了同被老共欺負而感同身受

若完全由利益相關著眼，多數台灣人可能會這樣想

1.過去台灣的國際困境，香港人沒幫什麼，甚至有落井下石之舉，我不欠香港人什麼，沒還債的責任，最好也別發聲，不然時代革命若沒成功，還要擔個鼓動小朋友流血的罵名

2.即使唇亡齒寒，但香港這唇抗不了老共，幫了你還要被罵，我不如乖乖抱美國的戰略大腿去，不值得耗太多資源在香港上

Ching咩系-.-